# AES256-Password-Manager-Russian-Edition
Простой менеджер паролей с интерфейсом на русском языке
Используется алгоритм шифрования AES256
Написан на .Net
Официальный сайт [простого менеджера паролей](http://континентсвободы.рф/%D0%B1%D0%B5%D0%B7%D0%BE%D0%BF%D0%B0%D1%81%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%BB%D0%B8/aes256-password-manager-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B9-%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B5%D0%B4%D0%B6%D0%B5%D1%80-%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D0%B9.html)